#白蘭芝 dario 潤娥 Mina 18-19 LIHKG環球女神冠軍盃跨洲附加賽首回合投選專區

以下為馬上舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

Cate Blanchett v Alexandra Daddario
林潤娥@少女時代 v 名井南@TWICE

[/

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃跨洲附加賽首回合

2018-8-22 12am-10pm

Cate Blanchett v Alexandra Daddario

環冠盃附加賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-22 12:02am-10:02pm

林潤娥@少女時代 v 名井南@TWICE

環冠盃附加賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

第一場揀唔落
第二場唔識揀

韓團果啲輝煌真係短暫
比著幾年前yoona應該可以輾到唔少對手依家比人輾返轉頭

第一場是旦一個抽比台灣，一個抽比韓國
又可以多兩個高質選手
可惜世事豈能盡如人意呢

票已投

多謝支持

推

南南豬
不過對手好強

我都估錯左

我投mina嫁
不過輸都好正常

Cate Blanchett v Alexandra Daddario 9-49
林潤娥@少女時代 v 名井南@TWICE 72-33